好想死，著紅衫做冤魂

我是一位母親，六月開始情緒已低落，直到上星期日14/7發生極恐怖既黑警圍捕，心情已跌到谷底。每日不停哭，點可能會發生這種瘋癲狀態，警察完全失控，新城冇保安阻止，直到今天雙方就只有在拋波，此刻我真的很灰，好想死做隻冤魂每晚去找林鄭月娥、李家超、盧偉聰同鄭若譁，你哋班狗官係到做緊啲乜撚嘢。年輕人，老人家、陳伯及絕食者及一班媽媽都出來了，說出了訴求，但你們全部無動於終，還在死撐，係咪想有人被打死，為了香港人，我第一個願意站出來，因為我真的想死，不停寃著你們直到全部死為止

千祈唔好死
1。藍絲會好開心
2。你有20%機會投胎做中國人

要死嗰個唔應該係你

第二一聽到就知慘過死

唔好尋死 留有用之身 做冤魂呢件事未fact check

冇用 佢地個磁場好高 一早set晒野 你做左鬼都唔會埋到身
要做就聽日出金鐘 要贏 我地一齊贏
要纏 我地夜夜痴纏

聽日我地有咁多位手足陪你 個個星期都出去夠冤住佢地 唔好犧牲自己 團結一齊個力量係最大！

但真係屈得好辛苦呀⋯⋯

咪再自我損耗人力物力啦

要死既 係班狗官同藍屍

我屈得好辛苦呀⋯⋯

好老實, 如果你情上捱唔住

作為同路人 寧願你短暫離開香港, 去第二個國家靜下 , 如果覺得好住既, 諗下點移民過去

死係解決唔到依家既僵局, 仲會打擊同路人既鬥志
咪做啲損己損人既事

絲打 聽我講 唔好有事 聽日一戰好大機會羸

聽日行出嚟，陪我哋行

但願如此

無人會怪受情緒困擾既人離開抗爭遠離香港

唔好迫你自己去面對困境
你退一步就可以重新選擇自己生存既方向

一定會

記得搵人墊屍底

所以我要著紅衫

為咗你既小朋友
一定要返D咩先唔會有遺憾

我地好需要你同我地一齊行落去嫁

不如你休息一陣先，暫時離開呢個環境，等自已心情平復小小再一齊
我地頂住先

仲要每日見番林鄭之輩，因為天堂已經冇位留比佢

我都好灰好辛苦
但係要頂住
我依家寫緊普通書信抒發吓負面情緒

你都可以試吓呢個方法，總之唔好屈係心裡面

就算死

都要死得有價值啲

做紅衣怨靈，倒不如做個黑衣鬥士。

唔好死呀
要留番條命同政府鬥長命
要死都係果班狗官而唔係你

721 上街幫拖啦屌你個臭閪
你話要死 又多幾個同路人唔瞓安撫你
我屌你老味 你當大家係手足兄弟既
依家早d瞓 聽日睇吓有咩幫手
遊行睇住身邊既小朋友同銀髮族
香港未光復 無人可以逃避
呢個係我地既共業
光復香港 時代革命

做人個媽啦你 負返自己既責任啦 你死左小朋友點？頭家點？ 你仲要陪小朋友一齊成長加 頂住啦香港人💪🏻

媽媽唔好

班年青人為咗香港不眠不休咁同政府抗爭， 你忍心就咁走咗去唔理佢哋咩
唔好諗埋一邊， 我哋一定要陪班年青人 抗爭落去甚至到贏嗰日， 到嗰時，你就後悔有而家呢個想法

我唔介意你抽離下抖下先
但唔好死

你的孩子需要你。

情緒真係低落試下去旅行散心，好住就定居，我相信未來到時會有需要你幫忙嘅地方

我都成日好灰，但多得咁多同路人俾鼓勵，銀髮族遊行，媽媽集會，etc
我依家一唔開心就去睇連儂牆，真係會睇到會心微笑
會唔開心係因為你比常人敏感，但同樣地你都會比常人更體會到人嘅善良，所以睇多啲有愛嘅嘢啦
唔好諗自己做咩都無用，就算只係寫張爛鬼便利貼，派下涼菜，甚至只係同手足講句加油，所有人做嘅都有意義唔好迫到自己咁緊啦

妖，涼茶呀，錯字

灰 可以 但唔可以失去希望
我地仲有咁多人係度陪你
我地又咁需要你
點解仲要死去幫對家
唔準死
聽日見呀

好多謝大家既鼓勵，我係呢度好感動，好溫暖，好有愛。我現在心情平伏了很多，多謝大家，我以後有開心，有唔開心都可以係度宣洩和大家傾計，十分感謝大家🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼

多謝你

仲未有人可以證實到紅衫死會變厲鬼，仲可以接觸現實同人
比d心機，佢拖，我地都識拖，一齊放長雙眼

抗爭是持續的
不要尋死，因為藍絲會高興

LM

歡迎 加油 香港人

Thx

多謝🙏🏼你